人生有呢幾樣野其實已經好幸福

1. 父母家庭關係好
2. 有女/男朋友 長情專一
3. 有穩定良好收入/學業良好
4. 一班死黨 每星期見好多次 隨傳隨到
5. 身體健康
6. 父幹
7. 良好社交溝通 外貌吸引

我覺得一個人有四樣以上已經好幸福

利申 我第5同6 都冇 其他都有 但我都已經知足
我平均每個月病一次 家境清窮 但我不介意

同埋有自己房

7樣都無但覺得好幸福

有嗰啲等天收

5,6先有用
其他都唔實用

你覺得自己有7

有4唔一定好事黎

當你成班fd有小小錢但唔係土豪果隻就會令自己更窮，消費太多

全部分無